[羽毛球] 香港羽毛球公開賽2018 13/11~18~11

9點鐘開始咗
辦公中 有冇巴1弓有link可以睇直播
今年香港公開賽好多勁旅參賽 好具觀賞性
支持港隊嘅下晝3點有混雙 香港V丹麥 (鄧俊文 謝影雪 ) 香港必勝
跟住3點40分有添雙 中國V印尼 (張楠帶李茵暉) 有張楠應該晉級無誤
同場重有英國V馬來西亞 (Adcock夫婦 V炳叔+吳柳螢) 睇馬來西亞點樣玩殘兩公婆
接住落係混雙 中國V香港 (王懿律+黃東萍 V李俊熹+周凱華) 呢場應該都好快畀中國秒殺 話晒都中國混雙第2名
今日暫時係咁多精華賽事

最後求link

lm

Lm

朝早冇咩值得睇
暫時都係得比分直播

BTW 重播緊隊韓國女雙都幾唔錯

LM

鄧謝呢排廢到

福州係咪冇佢哋份?
世錦賽之後都想睇佢哋好耐

係一早出左局
連續幾個大賽都係

睇李龍大la diu

伍家朗就應該好快收皮
丹麥 法國 澳門 全部八強入唔到
屌 睇佢都浪費時間

我未睇晒賽程 剩係睇咗今日嗰啲
如果佢出我一定睇

睇胡贇囉 呢條友又係打極都重有

同埋佢都冇行㗎啦
桃田 周天成 石宇奇 印度仔 呢幾個都頭4
佢晉級是但對一個都收撚硬皮

印度仔廢既
印尼仔就勁

印尼仔個樣真係呃得吓人
一開始以為係中國隊

話口未完就快2比1贏泰國仔

你講緊邊個印尼仔

Christie
金延冇點睇佢
係咪講緊2個人

燈死咗

話時話而家羽壇鬥得最勁反而係女雙
混雙鄭黃玩哂
男雙minions帶出
女單小戴(但唔穩)
男單桃田(都唔穩)

有競爭力既梗係講金庭啦
今年唯一連續兩個大賽贏到桃田既人

混雙都係睇鄭黃 同埋王黃 香港鄧謝好彩發揮到嘅話都入到4強掛

男雙印尼必睇 重有睇下有隊中國新人(唔係福州假波嗰隊) 之前贏過印尼仔 同埋日本嘅嘉村同園田

女雙應該都係日本玩晒(如果都有參賽的話)

男女單冇咩特別喜好 都係數得出嗰幾個

暫時未去睇金延 唔知今次又會有咩成績

屌 佢連印尼嗰兩個男單都贏唔撚到

桃田都叫穩嘅

留名三點睇

印尼嗰pair 就唔洗講la 佢地稍為認真啲打都贏哂la

金庭同諶龍而家同佢五五波

但去到奧運就難講
支那舉國體制
當minions實力排第1,但2-5有3隊係支那都大鑊

所以都放棄咗好耐

其實雙塔真係中國隊入面最有實力同印尼仔鏈過 唔明點解福州嗰次要保送嗰隊入去
不過講男雙最多人一定係中國 重要每隊都見得吓人

港隊9比6領先

11比8領先丹麥

第一局畀港隊屌打 唔知會唔會第2局發力

第2局港隊繼續屌打

丹麥大魚腩 力度速度冇樣得
鄧謝打到好似練波打街場咁

聽日有冇得walk-in?

頭2日應該賣唔晒飛 可以打去問問

唔該

中國對香港第3局咬得好緊 一分一分上

好多香港人為港隊打氣 可惜李晉熙唔係好發揮到D必勝球

屌 港隊輸鳩埋 不過都意料之內 始終實力都爭一班

打法相剋問題
保送果隊&韓呈凱果隊都唔驚印尼仔
但係雙塔比印尼仔打到仆街
正如金廷打桃田好堅
但係打其他人就唔多掂

韓呈凱嗰隊真係夠暴力 同拍得住印尼仔咁快
嗰次2比1贏埋印尼仔都幾意外
雙塔我覺得佢哋好似太長所以動作唔夠快

打完?輸咗?

無電視播

屌想睇印尼仔點知唔播

林丹輸左一局

應該直落2比0

摸摸他 慢慢同林丹玩

見林丹抽中momota，知道星期六應該無佢，
就今日入場算

只可出2隊

桃田真係好撚勁

吳陳復仇張楠成功
個次奧運真係好撚唔抵
全勝姿態入決賽 贏埋李龍大 中國2隊 打法全攻型
相反中國分組賽輸一場次名出線，8強差d輸比南韓，4強打英國上上簽，幸運入決賽
最後吳陳關鍵分先失準

丹爺第1局輸2分已經知道今場無架啦
set3體力唔夠

估唔到吳陳反給
見佢第一局畀劉成封晒網前兼追住嚟打
諗住都唔係好掂 後來見追返1比1就冇睇落去
今日睇返重播先

我諗就算林丹拎咗第1局
第2局一樣會畀桃田拎返
然後第3局都係畀埋桃田

今日4court同步進行
完全唔知睇得邊場
不過court 1&2應該係最精彩
混雙: 中國王黃
女單: 戴戴+泰妹(唔同場)
男雙: 印尼MK VS 丹麥BOE&MOGENSON
男雙: 馬拉雙蔚 VS 印尼2隊(都不能睇少)
男雙: 韓國內鬥: 李龍大

繼續有日本內鬥: 男雙+男單
桃田(應該直落2比0)
園田啟悟&嘉村健士 VS 金子佑樹&井上拓斗

一句講晒 今日下就開始真係要坐定定

我仲心諗比人炒21 11 係咪真係兩隊實力已經差咁遠
點知之後贏得幾輕鬆

我發覺男雙真係好鍾意打2比1(除非實力+狀態可以直取2盤)
成日睇到第一盤畀人炒/炒完人 轉個頭又會反給

尋日周天成

momota有d放第2局磨林體力既feel

今日唔見周天成 估唔到輸咗畀個韓仔

我諗佢大把法寶未出 已經舞到林丹頭暈暈

21 8
21 23
20 22

加埋贏9分但輸波
最後個set 8比14追上黎輸

係咪風向

本身都睇好佢打入去
點估到一嚟已經輸畀韓仔

好多爆冷

我諗第一局大家都係用嚟試對手打法(雖然成日打 但係戰術應該KEEP住變)
風向就應該唔太大影響

雙塔都慘敗埋
睇佢2個都唔係想嬴波
似陪下跑咁

戰意問題

同福州保送隊友嗰場相差無幾

Vittinghus 成世都無得打奧運 所以好燥

中國球手全部夾埋扮傷/hea打
真係好撚乞人憎
咁唔想打好心咪撚落黎la

佢可能唔抵得人哋一嚟就已經超越晒佢
不過我都唔支持中國咁樣保送隊次一級上去打印尼

支那五個項目最勁果個全部夾埋提早收工
落order落到咁
食屎la

一見到石宇奇退賽心諗

呢班撚樣一黎唔尊重香港站，霸住個位黎到就即閃
二黎搞到其他夠分入final既球手都會陸續hea打出局早d抖，成個賽事去到後面無哂可觀性

所以我都係追住某幾隊嚟睇
好在好睇嗰啲今次都有嚟香港打比賽
好多男單 混雙 男雙嘅質素就算冇咗中國隊都重保持得好好

2016前彈出個axelsen出黎，註定佢無行

林丹就盡哂力既 真係唔夠打

男單石宇奇，女單陳雨菲，男雙李劉，女雙陳賈，混雙鄭黃，全部第一round或之前就話返歸

講堅hea打成日都會有，但成個國家做到咁肉酸真係 再次示範中國人點樣將人地個制度abuse到盡 仲要係香港站，更明目張膽，因為當你香港係狗

正常係好似安賽龍咁一早話有傷唔打

想搞鳩人個draw

屌那媽諶龍都退賽 成班仆街黎香港唔撚打諗住買支花生油做手信就走呀？冇心黎就一早躝啦

黐撚線 好撚侮辱 佢哋咁做直頭羞家

好地地一個香港搞既國際賽事，比班撚樣搞到

呢單野真係要推去時事台
班畜牲真係痴膠花

侮辱左買票入場既人
利伸：買左星期六日

桃田都準備hea打輸比同胞lu
你話死唔死

鄧俊文/謝影雪16強出局

所以我尋日睇算

常山幹太世錦8強個次輸左比傷左既劉國倫

好彩桃田贏返
希望星期日入場有得睇佢

聽日睇, 但係張飛寫 6:30pm 入場
聽日D比賽係咪6:30pm 先開始

謝影雪第3局好唔得 無計

1日原來有分2個價錢

睇早段平d

但係想睇果係早場

買哂2段

吳陳贏完劉張都係輸比阿山同塞提阿慢

阿山嘅網前狠到
雙蔚成日唔覺唔覺就出叉燒

雙蔚其實真係爆得個一次
但只差一點點
如果贏到個一分，可能兩個都做埋拿督

係 就係16奧運果次
之後沉到

真係勁到癲
贏唔到好撚sad
贏到奧運佢地兩個都封拿督啦 大馬第1金(雖然依家都唔駛休，大把sponsor)
分組賽全勝
8強贏埋李柳勁到 (4個mp差d倒哂

相反張傅真係好彩 分組賽直頭輸1場次名出線 打雙金mp又死唔去(雙金10比2都輸番
4強打英國 易到
但真係奧運世界n料冠軍 大賽經驗豐富 心理質素一流

炳叔柳螢個銀就真係符籙
中國隊唔知打乜7

大馬依家男單
男雙
混雙都沉都癲

但估唔到艾素臣down得咁快

大馬已經冇嘢睇 拿督要抖多排
男雙 混雙又唔爭氣

唔知點解今次唔嚟

劉國倫世錦賽打番拿督個條線攞到牌
好似大馬今屆得佢唯一一個牌 仲要自由人

黎左奧海城見球迷
傷左姐

男雙偶有佳作啦
全攻型既極緻
但佢地呢種打法一無態就沉得好離譜
贏左劉張算合格有突啦

何冰嬌傷左？ fb 有疑似上白車既相

傷得咁重

不過我都估唔到會贏張劉
劉成今次強化咗好多 啲進攻同速度都猛咗好多

留明睇咩事

中國隊戰意

我估張劉應該都唔會係hea打掛

做戲做全套 hea打打3盤
最後2盤好似都輸4分同6分

所有今次中國隊世界排名前10嗰d人既比賽都唔可以當真
班人好鬼

陰公 咁樣跌一跌唔知又要傷幾耐

王琳跌一跌就收左皮。。

Followed byWSTAI Tzu Ying [1]-Carolina MARIN [5]
呢場正

其實何冰嬌成日跌

李卓耀入左4強

點解咁勁, 之前無follow開佢,撞手神定點

32強石宇奇退賽
之後贏vittinghus
同印度verma

唔使打石宇奇
之後果兩個實力又一般
對西本拳太先知係咪真係有料到

果d咩伍家朗, 張雁宜, 鄧謝, 黑妹全部一早收皮
竟然彈左個李卓耀出黎

nowtv 冇得睇 但做緊世青杯

係咪已經贏咗印度仔

係咪桃田讓西本上去 定真係咁堅

桃田贏常山入四強喎
西本係下線

記錯以為桃田打西本

vittinghus都唔渣既

無link睇小大對馬連

張，黑對手太強
鄧謝調整期姐。。。

啲直播成日唔播我想睇嗰啲

今次好想鄧謝打入4強 點知都係無緣

小戴對馬琳了

正 終於播了

無link

睇世錦既大陸link都無播

有冇link

頭post都唔睇 點幫你

其他大陸台都無播夜場時段

我依家睇緊喎

第一局好多失誤

上年tai世錦唔打
今年馬連就翻生
tai要贏個世界冠軍都唔易

剩係睇到頭po個條link

世錦銅牌已經好好

馬琳 1:0 小戴

澳元要贏了

首頁條link 一時得一時唔得

好lag

屌唔想後日入場睇馬琳啊

yes watching this

我同我老婆對立緊 我支持小戴，佢G 持馬連

要第3盤了

李登輝出場

女板拿度

棄game岩岩個rally又咁落力

馬連醒
棄呢盤啦,第三盤全攻

15 3
17 9

棄game?

完左啦,仲17

lag嘅用app睇
app好順暢

乒乓球輸左一次比日本妹啫
咁快吹到没落

sindhu咁快輸左原本

來

佢無ga la

女版拿督
一樣2奶命
一樣富可敵國

小資女孩

小戴晉級

勁 食住上

今晚最精彩嘅一場來了
蘇卡Vs李龍大

韓國最強組合係自由人 韓國隊咩面都無

查實柳延星係退役定點?
如果有佢拍住李龍大會更加原汁原味

李龍大水平都keep住得好好

Minions

抖左2年湊細路

唔信而家既李龍大會夠打
估minions直落二

奧運如果唔係比雙蔚掃走左，應該對中國贏面高

男單
桃田 vs 孫完虎
西本 vs 李卓耀

女單
小戴 vs 奧園
成池鉉 vs Intanon

大家點睇

上面條link睇唔到 有冇手足有其他link

李龍大d平抽擋

決勝分好好睇

Minions搞咩

呢局

男單桃田超晒班
女單撐奧原 但應該小戴技高一籌

李龍大係咁送分

Minions晉級

又擊敗一隊legend
Minions又會再囂張啲

來回四十幾拍好撚正

今日幾球都5~60板 睇到我抖唔到氣咁濟

如果金仔換埋做柳延星就真。Legend

決賽仲有無飛賣？

要買二手飛

邊到有得賣？

前2日見carousell有賣 不過應該畀人買咗

鄭在成

李龍大久疏戰陣打成咁已經好勁
金基正都係已經退出左韓國隊?

有無直播

無線85台有
1點開始

無人睇

孫完虎廢到

想問香港果個李卓耀四強係對邊個

西本拳泰

呢個真
佢嘅實力響當今男單已經跌出前五

頭先一做果陣個主持話咩泰國都準決賽仲以為有人爆冷入四強

伍家朗回晒塘

最爆咪李卓耀囉

我記得李卓耀之前好似有攞過男單公開賽冠軍

原來主持無講錯
不過泰國有四強係女單果邊

耀仔加油

Intanon正常la

可能我對上有留意女單已經係里約
咁啱果屆睇返資料佢係好早出局
所以依家先知有呢一位球手

桃田

唔係又燈啊

又追近番

屌和撚埋

佢里約前拎左世界冠軍
所以咁早出局係爆大冷

慘 大賽抵唔到壓力而打得差
有幾分香港運動力既影子

旁白可唔可以收一收皮

又拉開返仲要就埋尾
唔通係計黎既 特登浪費泡菜仔啲體力

運動員

算正常la

摸摸他攰啦

桃田呢分贏得好型

依球好靚

桃田體力下降得好快
無la

決賽想睇桃田

孫完虎

桃田尋晚唔係落左老蘭掛

桃李OK?
桃李滿門

差唔多站站都打到決賽
上兩站已經覺得佢幾攰

你認真 ?

第一局頭啫

李卓耀跟住場硬場唔易打

咁講真今場桃田輸自己啫

桃田要all in依局啦
如果打第三局佢應該凶多吉少

桃田真心無氣

孫完虎下下大對角逼佢跑餐懵

呢局都已經唔掂
唉聽日要睇孫完虎了

平時係佢逼到對手跑餐懵

桃田第三局可能要棄權

momota尋晚call g嚟

2分都幾難追得到

桃田啲耐力差左啲

好灰，聽日入場睇孫完虎vs西本拳太

諗起拿督上年決賽又係落後緊兼冇晒力，頂住頂住咁追最後撐到反勝贏冠軍

momota molamola

桃田真係要休息下啦
抖到總決賽算啦

比著中國球手已經一早退賽

泡菜虎慢慢磨死佢 好似氣都冇乜喘過咁

返桃了桃田

迴光反照

即刻送分

終於拎返半局領先

要爆啦桃田

佩服桃田
正常體力一早兩局橫掃了

嗌下challenge抖下氣啦

咁都食唔到

孫完虎d波好似諶龍咁
悶到仆街

比人打部署磨死

玩完

桃田個樣辛苦到

桃田出局了

桃田扮暈抖一陣啦

重有得打

抹地la

桃田幾似jason

希望今次比個教訓桃田唔好當自己鐵人咁款站站都參加
棄權都好要適當咁休息嘛

好緊張呀

睇下中國隊

今場當決賽睇

孫仔終於喘

希望刁時

睇足3場先喘

放開打la

孫完虎真係捉到路

今場贏體力啫
之前金庭就真係捉到桃田路

睇見MOMOTA都辛苦
今年大部分賽事都入決賽
仲要站站都參加晒

雖然桃田無電不過今場其實都幾好睇

現場睇好精彩 兩個一齊撐住場邊 一齊喘氣 完全係鬥意志

今年賣個教訓啦 下年望佢識分配體力

想問下邊到有link睇 第一頁果條好似唔work?

屌你老母江忠德係咁池成鉉

無線85台

人哋唔係個成池鉉咩個旁白係咁講池成鉉

Thx

女主持又唔提佢

泰妹自爆味濃

佢真係好飄忽

成四強好似都隔咗幾耐先再入四強

始終停賽停左年幾
襯今年狀態大勇想追返失去既一年都好正常

500賽事啫
700/1000佢就無份la

Intanon唔睇樣其實正

拉贊諾廢到

睇定d先

ching又想燈

成池鉉身材

泰妹不在狀態啦

泰妹做乜

呢局上十分都難

戰略性棄糊啦呢一局

話時話印度做咩今屆廢左

小戴對成池贏硬
反而對Intanon未必

印度幾時有勁過

2奶后sindhu

有個男好似勁過

拉贊諾呢局有十分我切

srikanth kidambi

我打漏左個二字

佢勁？

偶有佳作

Intanon爭唔落
根本無準備好

今年唔得姐，上年fit嗰陣掃幾站冠軍

睇唔到有咩板斧
呢場搵黑妹都贏佢

希望bin你c啦
我都幾鐘意intanon d技術

呢局有啦應該

爭啲想傷

丹麥果個高佬依家廢左幾多
之前睇新聞佢屌新例自己開波要踎低開 因為佢隻手要低過某個高度

成池鉉笑得幾靚

sung太高大比泰妹撚狗

佢崩潰了

呢場兩邊好撚海鮮
好似第三局先認真打咁

發生咩事

依家搞到好似協議一人輸一局第三局先決勝負咁

班韓妹呆哂

我都睇到

撚狗

Intanon vs 小戴
正

好戥拉贊諾牙煙

好似真係有啲唔妥

泰妹以前打波都冇乜呢d鳩叫 搵日同marin打返場就好睇

好野可以bin me c

下場打咩

kamura/sonoda vs indomie

跟住希望小戴，minions, 福廣入到

男雙日本對印尼
ching又想燈邊個

男雙

嘉村/園田贏聽日會好睇d

男雙印尼咁勁既
但點解可以派三個組合出黎

日本今日打兩場輸晒

印尼傳統勁開 ，呢類比賽冇限國家席位，女單4強試過日本全包

係女雙，打錯

日本羽毛球實力愈來愈強
係差男雙同混雙未夠勁

對日本仔第一個超級賽冠軍就係2016香港站

贏國搞乜 四強一個都無

哇打俄羅斯打到好似排球咁

男雙得呢對打得下，但係對親大陸鳩叫佬完全捱打
混雙就算啦香港都勁過佢

退賽 退賽同退賽

混雙得一對渡邊同東野叫做有d戰績

混雙香港好似一個team打得唔錯
不過唔知頂唔頂到去2020？

鄧俊文 謝影雪
但近況好麻麻

混雙原來有中國
呢場泰國對佢地有無得打

無

想問下張雁宜呢個比賽有冇得打
小學同學

Jenny唔想理江忠德

有
一早出左局

出咗局啦 不過打戴資穎算係咁

見佢打波起起跌跌都好努力繼續打
RESPECT

希望佢再努力d

依球

好睇

第一局已經咁緊

營多心理質素差到

支持日本隊

園田嘉村對minions就好睇

係
女單小戴鬥intanon
女雙日韓大戰
男雙日印大戰
咁就正

點解叫minions既
果兩個好矮？

江忠德講出黎唔怕醜？

我都唔知 見d外國論壇係咁叫 但又幾鬼襯佢地

完lu

一黎矮,二黎之前長期著黃色衫

等陣85無得播？咁點睇

屌你呢個台唔駛播新聞都唔做埋佢

今晚每有邊幾場播

重點賽事戴資穎vs奧原希望，暫時戰績戴B 4win 奧原3win

tvb 無既時候 online邊個台有得睇

MYTV咪有囉

85班撚樣完全無講
好撚野

戴B你今晚有冇信心

6:30 85台都有直播喎

但頭先混雙五點半打完第一局已經無得睇
又唔講mytv super有

今晚有無得睇晒全部？

呢個先係重點
85都會播到7點半

鄧謝出線奧運唔難既
周李就真係唔得 何況好似兩個隊係頭16先可以出兩隊
所以完全見哂底下拆夥都岩
睇下新組合有無火花

公開賽姐

原來唔播香港

耀仔幾點打？

7點半
免費就係去到七點半

今晚想睇小戴
邊度有得播

MYTVSUPER同85台有咩分別
咪又係播到7點半

樓主條LINK其實有
不過支那link, 要download app睇先順

TVB唔播既話就上抓飯直播睇"球球是道"既粵語頻道

你都係用app睇？
因為呢個網用電腦睇lag到仆街

用網頁睇唔疾喎

ok

我有至尊版所以可以睇埋

呢場女雙戲碼勁

有無人有網上Link睇

第一版有

呢分似momota贏果分

勁

印尼頂呱呱

福廣d殺波威力

一局50分鐘

福島幾靚女

西面組合vs indomie

屌那星肯定未打完無線就cut

呢場好悶

女雙係咁

驚李卓耀陣間比西本大炒

無線未cut

屌你cut左

有無link

食屎啦,唔播晒全場

呢場打到練波咁

rally length: 148

cctvb真係垃圾

咁打法呢場可以打超過兩粒鐘

想快啲睇呀妖打

呢個垃圾支那台真係執柒咗佢好過，一係只擺收費台擺，一係就播晒，係要播到一半cut

係，真係未睇過佢
唔知水準去到邊

依家12-7

女雙鬥玩防守真係

Youtube好多，佢個打法幾好睇

林丹算勁，已經打左公開比賽18年

入場睇女雙最抵

靚女就係話啫

拉親都成百板

現場表示：第三局點捱

今晚d波打哂應該都成點鐘 d人無車返屋企

睇腿

日本呢對西口西面d但都叫正常樣，比支国對村姑組合你睇就真係一槍打死好過

福島算正啦下嘩

男單混雙應該好快打完

印尼 feel到觀眾鼓噪所以快d完呢局

係

其實女單都可以好快

笑左,咁都得

第三局加快節奏啦印尼婆

第一次見罰紅牌 罰一分

現場咩事

主裁判話polli拖延時間

抵死

indomie零舍多蠱惑嘢

日本fukus 算係咁

印尼偷到第一局當贏左啦
人地日本果下比人破左直落擺明嬲左
仲有撚得打咩

日本隊條裙幾正
幻想下如果係中國嗰兩個大媽著

拉哈育擺明TB黎

裁判咩事係咁講野

會唔會練完波倒轉支球拍塞入polli

講還講

幾比幾啊orz

有無現場朋友講下咩事
裁判係咁吹佢地要快？

印尼狗又趁對面未準備就開波，賤種

巴打幾重口味下

有無live link

點解 tbb 直播一半就無 勁緊張～

但頭先裁判又容許佢咁做

polli成日趁人未準備好就開波
日本隊作勢想投訴下
裁判就叫大家爽d咁樣
不過現場已經有人hur polli

球證趕住食飯呀

球證𢦀鳩鳩，應該畀黃牌啦，福島企都未企定

陣間有奧原希望
佢真係好可愛 好想佢贏

但係打tzy真係好窄，雖然近幾場tzy都麻麻地

宜家比分如何啊？

jap 15 : 9 indo

唔怪得福廣有時會輸比大媽組合
攻擊力真係爭d
大媽係咁怒殺真係唔夠玩

14-9，快啲收印尼狗皮

多謝大大

可愛得黎個樣成日都好凶
好想戴資穎瘋狂教訓佢

呢隊印尼d紀律性幾差下

21:12 完了

屌個TB頭先拍福島個pat抽水

下一場西本拳太(日本) vs 李卓耀(香港)

polli march out個陣仲同裁判拗緊

根本佢兩個打到尾局自己都散哂,仲哂氣拗乜春

好想香港贏
不過應該惡戰一場

有冇LINK

同求

自己睇頭post

有本地球手殺入4強但支支tvb冇擺基本台播又係好差

垃圾tvb 屌佢老母閪

THANKSS~
香港加油~!!

開局靚
3:0

輸返哂

開頭姐

唔係

殺波控制得好麻麻

屌,又要challenge
如果又出界實比人屌主場之利

佢殺左4球出界了

好狼死 夠唔夠力咬落去

球風好急進

好撚柒,扮哂野

佢得罪巴打d乜野呢

對住日本呢啲更加路急得
如果打桃田應該輸9成
不過唔知係咪佢啲戰術

球品

技術算係咁
不過出錯真係好多

佢球品有咩問題

真係好鍾意殺波
但成功率暫時低過一半

係咪講佢失波之後果d急燥樣

係咪想拎咗第一舖先

又唔係一定要直接殺波得分既
佢其實係用殺波創造機會
相信佢唔係打得咁猛，應該同唔到西本拉鋸到而家

頭先有一分特登揮空
9:8
琴日個埸都有

跟住連續輸4/5分.

連自己人都要咁樣挑骨頭
你話好似黑妹咁戇鳩鳩浪費機會就話姐

係咁投訴日本仔枝拍過網

希望佢唔係一輸就完全崩潰果種

輸game 1

鬥手上波真係差d，冇得唔係狂風式鳩殺

西本發力了

好癲 點殺都咁狠

不過老實講西本都唔係好強，2020都係靠桃田孭重飛

mk耀冷靜啲

西本第一局摸清楚你咩料
第二局就玩弄你

日本仔控制曬節奏啦.

打中j

直頭痛到跳起縮一縮

李卓耀散了
睇下佢會唔會鳩打先

球證好撚煩

重有重有

其實幾好
起碼無崩到
仲拉近到

胡贇訪問都講 香港打波 根本冇競爭 冇壓力. 落到黎打快樂羽毛球.

比分是如何？

hk 11:15 jap

15比10

擺明係實力有差距架啦
有乜計

打到自己風格算係咁

12:21輸埋

下一場 戴資穎 vs 奧園希望

算打得好好啦
西本真係好穩定
同埋啲進攻好狠
狠到李根本救得好辛苦

西本都算日本2號球手，當拎經驗啦，入到4強算係咁

又mk

冇頹打已經好抵讚
雖敗猶榮

重頭戲

等睇小黃人

本身應該伍家朗先夠班對佢
但伍家朗d狀態真係差到

人地d職業球手真係差唔多所有生活都比哂羽毛球
香港邊有得比

日本好似本身都有入球會keep住打聯賽?

連續比人KILL左幾個斜線

嘩屌奧園有備而戰

痴線,呢個鈄線點做架

2個都好撚勁 `

有冇順LINK

小戴又想玩弄奧園了
次次都係咁

中國國家隊定期評估同對內比賽. 香港邊有哩啲壓力啊.

日本球員係會打職業聯賽. 前幾年好多都唔係全職運動員. 翻本日工先再練波. 依家就應該多左全職.

嘩仆街了
奧園開始捉到小戴球路

post頂link個支那台死都要改中華台北做中国台北 班支蛆見到唔覺柒呢下好嘢

小戴上個禮拜好似退出中國公開賽. 應該有傷.

已經好精采

啱啱先見到 中国台北呢下正

小戴D 網前對角真係CLS

香港球員好似連感情生活都特別豐富高調

d斜線都係咁玩
但奧園今次捉到路

奧原冇預期中咁比人撚到一仆一碌

想睇奧園表演換衫

奧原隻小腿肌好撚正

桃田 林丹都好豐富啊

佢換衫方式真係好撚犀利

比人撚左咁多次開始識玩
但唔知捱唔捱到最尾

我試過一次 差啲整爆件衫

唔係咁易的

其實識撚奧園真係可以撚得好爽
上個禮拜陳雨菲都撚到佢仆街

好撚SAD

今日睇波前見到小戴+教練、按摩師低調路過
小戴當時帶帽低頭，但教練個樣太易認
我好興奮咁不停叫佢加油
小戴冇認我，可能佢好怕太多人見佢，佢教練就有對我笑+點頭
而我都冇問佢影相，因為佢琴晚打左三局，應該好累了

小戴hea 到爆. 完全唔搏唔搶.

未熱身JE!!

呢個站想輕鬆打下
可能係

即係小戴依家做緊果D咁上下

類似

有無人覺得奧園每打完一局就向觀眾鞠躬好得意

有換衫啦

cls 背心都玩到

目前為止今日幾乎場場都有日本球手

向場地鞠架.

好有禮

同埋我頭先下午睇現場,發覺到日本女雙隊每次抹完汗都會摺番好條毛巾先再落場

奧運4強比2奶王重板殺到趴晒喺地

咩事

小戴退賽！！！

............

可惜呀

真係有d傷 仲諗住有得睇多次換衫

知唔知傷邊度???

右腳(好似)

唉屌又跟埋中國隊一樣打打下退賽

我又睇唔到佢有gut下gut下咁

桃田今日體力咁差都唔退賽真係值得尊敬

Your face your fate.
琴日李龍大換衫全場尖叫. 印尼仔換衫冇人理

好明顯見到tty完份散步式打法啦

ig story 按摩師幫小戴按果個位?

鬼婆旁述話睇小戴比啲手勢似係torso

5個單項決賽都有日本

lyd呢個正常 靚仔贏晒

我最鐘意果隊男雙出黎啦

得返兩場
一場印尼內訌
一場中國穩贏(唔退賽的話)
無乜野好睇了

琴日真係好正 對住佢 印尼仔唔敢串柒柒

唔知呢隊印尼仔對自己友會唔會串串共

我都好想知

應該唔會掛. setiawan 大師兄wor

屌啲死港女咪又係睇韓仔樣
利申好鍾意睇李柳組合

Sapsiree果隊都幾勁架
雖然唔夠鄭思維隊打,但係對哩隊支那未必輸

我都係....

柳師兄快啲出山啦 金仔跟唔上LYD

希望唔會
之前對賽過都冇串柒柒
加上阿山網前咁狼死小黃人都唔夠本錢串柒柒

對面兩個一個奧運金牌,另一個都有世界冠軍
成就仲高過李龍大
邊夠膽串

原來肥金重要後生過龍大

如果佢哋真係為咗睇李龍大球技就好

LYD 都奧運wor. 分別同4個partner 攞世界排名第一

認真,唔串總係覺得爭緊DD

李龍大一個混雙奧運金牌, total 1個世界冠軍
setiawan一個男雙奧運金牌,3個世錦賽冠軍, total 4個世界冠軍
阿山都係2次世錦賽男雙冠軍

如果對住傅海峰呢

好激

minions好集中
應該好想贏呢對師兄

setiawan發揮麻麻

蘇卡真係發揮得好好

唉屌阿山

黎料~~~

蘇卡又玩假跳

D反應真係好快

好好睇

痴撚線 寶刀未老

希望加油

屌你老味全日最好睇呢場

蘇卡佢地比人壓住個網前

原

MOMOTA果場都好好睇啵

可能我老餅 始終覺得ahsan setiwan既style好睇d

麻麻
桃田今日狀態好差

體力差姐

無加+放水?

佢地目標係東京運動刷新金牌紀錄, 一早計劃好

2邊都HEA

Minions成功晉級
聽日又有得撚嗰對日本仔了

下半場開始大家都知勝負已定
倒不如輕鬆啲聽日先去盡佢

如無意外應該都冠軍

我估冠軍係
男單西本,女單奧原, 男雙Minions, 女雙福廣, 混雙中國

我睇好男單孫完虎

如果可以淘汰下，減下人工
會不會好dd
羽毛球已經亞洲人玩多，體能差距可以減少d

點解中國隊廢左咁多

有冇人覺得個泰妹似李龍大？

host不嬲會攞多好多牌
好似2012 英國 連體操都翻生

金沙朗仲有無打
奧運8強雙金 choked到
屌10比2 加兩個mp好似 都可以放生傅張
仲要如果過到8強 4強就打英國 基本上金銀已袋
隨時冠軍係佢地

鄭在成唉

泰妹好似李龍大

玩野
但男單，女隊真係唔多得
2016 2金
可能2020日本主場 得1金

2017 明明係sindhu大好冠軍機會
點解會輸比奧原

常山呢

泰國扣殺冇咩力 想嬴真係靠推左右搞到佢2個失位嚟拎分

泰妹勁,但係泰仔廢撚到仆街

一推左右佢就瀨屎
不過黃懿律啲殺波太快 泰妹都防唔住

人工已經好少啦. 再減就會因為冇前景 冇人上全職.

男單會唔會係 等奧運先爆？如果唔係 已諶龍 依家嘅狀態冇可能唔俾教練屌

條龍下屆都32
隨時石宇奇加林單

女雙排名頭10有一半係日本

無線啲旁白特別係個江忠德好撚廢
成日講埋啲廢話，仲要中國輸撚哂都係咁講佢地點勁
仲要轉唔到去英文聲道

我估女雙南韓嬴

江忠德尋日句句都係廢話
一講D專業少少/人名就疾下疾下講到1999
條女都廢事回應佢

已經冇聽佢講嘢 真係好撚廢
睇網上直播好撚過 名又讀錯 畀埋啲評述又戇撚鳩

尋日係咁講"桃田豆"

仲有池成鉉

雙打條日本妹幾靚

lee皮膚好白，加埋個樣一睇就知泡菜人

福島

日本妺倒地後不停扯返條裙掩住
但明明已經打晒底

訓低晒..

痴撚線

換板

申/李尋日齋殺打到田中/米元一仆一碌，今日

兩個都幾靚其實

福島由紀靚好多..

Yuki

廣田西口西面其實幾有型

好似yui個種樣

福島由紀

比桃田食左啦

J 都斷

有無人識球例？中途換拍得？

經常有

林丹成日表演換拍

任換 只不過係睇你隊友頂唔頂得住1打2

到奧原表演換衫

點解女單無台灣好勁個個

沉日傷咗

男單第一台灣果個又係傷左
尋日見到有佢排名但唔見佢

周天成
一輪遊輸撚咗

又池成鉉

哇屌呀咁撚柒
點做rank1架

桃田先第一喎
周天成台灣一哥姐

〔體育中心／綜合報導〕年終總決賽將在12月12日中國廣州登場，世界羽聯（BWF）最新年終賽積分排行榜昨天出爐，台灣世界球后戴資穎和台灣男單一哥周天成暫時都高居第一，將有資格參加年終總決賽。

同埋尋日打男單前出左個排名都係寫台灣果個第一 我仲以為係桃田一
係咪最新排名變左

咁奇怪
但尋晚tvb直播男單果陣賽前有個ranking table係周第一喎
係咪有唔同既排名

泰國又表演送一局出去

呢個係年終賽排名咋 唔係世界排名

泰妹: 我鍾意後追

oic

第一局既泰妹係連黑妹都可以輕鬆贏到

泰妹其實幾靚女

我覺得兩場單打仲有價講但混雙男雙都幾難

冇可能 黑妹廢撚到on9

幾有氣質

神早輸左啦周天成

就好似伍家朗咁

男雙男單都仲有少少可能
混雙一定唔夠打 估計日本1至2個冠軍完場

伍家朗個樣好驚青
李卓耀面相有種心高氣傲既感覺
男單既希望耀仔高過伍

李卓耀真係好有勢同好狼
不過最驚攻唔入人哋就會畀人睇穿再反攻

伍家朗初頭爆出嚟嗰期係幾令人驚奇嘅，香港以前除咗黃永棋都冇呢個水平嘅本土球手

佢尋晚啲殺波無乜準 係咁oit

out

最慘係畀人誇張放大咗

係好夠快 不過真係好邊好易out

追得咁辛苦又係輸
早知一早送呢局出去啦

唔通唔追咩

想睇換衫

參考返尋日果場

一早知個支那台會係咁所以開咗條支那link睇換衫

衰冇耐性

個男旁白做乜9 係咁話無喇無喇

奧原巧撚勁

男旁白反日

拉贊諾好撚正

奧原

完

奧原係屈既

就算第2局拉贊諾嬴都無用
體能差太遠
第3局都會比奧圓SM

中國得返對混雙
日本已成最大贏家

又有呢個fake人排名
主持唔識喎 話係世排

西本贏好似就過孫完虎頭入年終賽

支持西本

無桃田無人討論

即刻連輸9分

連追9分

孫完虎搞乜

手足燈力勁過我

咩話

未完場都未知邊個勁d

好想奶乾晒福島由紀同奧原希望d汗

西本傷

孫完虎做咩
腳軟咁款

睇黎日本會包攬哂冠軍喎

混雙唔得啦

桃田輸左輪到孫老虎去叫雞

奧原希望好cute
大崛彩就靚到癲

男雙都唔穩啦 打minions

大堀彩
佢女單入唔入流?好似冇點見過

係咪個韓仔打法係咁
好似好hea咁 但又拎到分

花瓶彩你覺得呢

靚女襟睇唔襟打 次一級賽事就贏過

佢去亞運做花瓶都有金牌落袋

孫完虎磨下磨下又磨死對手

唔入流
黃金賽水準

孫完虎打法好煩

上面位人兄燈多次孫完虎勁撚到得唔得

Eric kwok

係, 近10年技術流代表人物之一

西本拳太好似無力啦喎

韓國李宗偉

智慧型球手

逆轉再逆轉

佢第一局搞咩黎

西本個樣好嬲

呢場信往績既話應該唔駛睇

日本仔靠日本妹carry

人地明明叫渡邊勇大
但係TVB果兩條友叫人地做渡邊雄太

日本個男選手咁渣既

個分牌都錯
佢地應該只係google Wantanabe Yuta
出左雄太就當岩 個個係nba球員

靠東野carry啦

香港人全力撐日本屌死支那

個支那婆樣撚衰到

架妹同尋日條泰妹莎斯麗一樣
個男拍擋太屎,好難再上一步
支那果兩隊混雙咁堅就就係因為兩支大炮係後面殺波
但日本仔雙打個個都係水槍矮仔

雖然奧原贏左，但係今場對泰妹，比人狂壓頭頂區都差d輸，年終賽睇黎都窄窄地

渡邊仲係新仔, 21歲, 絕對唔屎

睇波定睇人呀你

佢拍住遠藤打男雙都唔錯㗎

今年全英決賽大把人睇完第一局都話日本唔掂
最後俾日本打起咗反cup

加上去男雙打前場
後場差d都無計

agger

金子佑樹都唔算啦 係井上先神奇

日本男雙班選手唔係大炮型打雙打真係窄，好似一陣果對男雙咁，佢地打平抽係勁，但係人地一放慢比你殺，殺極都殺唔死就好易輸，所以d雙打好難再爬上去，除左女雙

遠藤啲鞭大力到

第一次領先

日本來講算重炮喇

拎埋第一局就得人驚

想問有冇link睇

園田就夠快不過唔夠重 所以最重應該算係遠藤

頭post

日本班女雙選手,高大過男雙果班

日本人大部分偏矮 無辦法

之前輸果五場都拎唔到一局？

第一局應該真係畀日本拎到

東野好波

日本加油

東野連失2分

日本妹咁強悍

黐線好靚追身殺

日本妹出名跳殺

支那自殺

先嬴一局

日本速度夠晒快 快到對面都跟唔上

速度係夠 只係攻擊力差一啲

東野個前半場打起咗, 中國會開始拉左右後場, 之後game2俾渡邊drop死

死症，雖有靠東野跳殺

渡邊drop 波一樣搞得掂
東野網前好搵到食

日本

睇渡邊發揮點啦
佢唔夠東野穩定

東野真係痴撚線

睇個勢應該唔錯

一鼓作氣打沉支那狗

網前往勁過渡邊

王東萍黑晒面埋怨隊友

屌

屌…………

佢都唔錯呀

屬於大件頭日本妹

再過唔到網前中國就等輸

皮膚好白
仲要著雞翼袖

中國嘈交 等輸

混雙對男雙咁 日本贏到既話就

輸得

btw 咩名

中國隊鬧交

王東萍同男雙個韓呈凱次撚次都係咁
形勢一差就黑撚晒面口UPUP埋怨隊友
最撚僧呢D人

嘈交咁on9

唔靚，但白滑有肉地

有心病

大崛彩

果邊就即刻challence

面阻阻

中國一要合作就係咁

黃東萍個樣閪到咁 帶面具打啦 唔係盞影響隊友

諗住5隊日本呢場最抆，竟然贏得咁爽

東野好carry

輸晒往績都贏呢場好熱血

當年徐晨 夠重板啦 都係輸俾水槍張楠.
中國個男係重板但係左右移動冇日本仔咁快. 一失位就GG.
丹麥嗰個旁述 都話佢太容易被人打到失位

決賽嚟？

內訌 柒撚到
證明香港唔係中國人既地方
乜柒都無

拆伙啦
打完連拍掌都唔拍

內訌各自打就預咗死硬

香港

屌 黃東萍閪撚到

唔詐傷投降即場拆夥咪偷笑

支那果然係支那 完全無體育精神

連大會都叫雄太

中國出兩個男既打混雙都輸，抵啦

大會叫勇大喎

都唔係第一場內鬨
尋晚都係咁啤9佢拍擋
一失波就啤9佢
自己好似無責任咁

吓仲想話佢地學tvb講錯添

尤其是佢成日企前場 一睥成個cam就影晒
失波最忌怨隊友 佢就做撚到足

屌你老母又唔播

東野雖然唔靚,但係好撚可愛

最想睇男雙

想睇男雙就去頭post

4強都算，決賽都係咁，趕住播蝗語節台，真係支那狗台嚟

垃閪圾tvb

完全唔尊重體育盛事

一味顧住播埋啲鳩屎節目嚟茶毒人

好彩有mytvsuper

快D開波啦,睇完先落街買飯

你做開tvb打手有買pass先睇到嘛屈dee 呢個臭閪台射落海都唔益佢啦

手機隨時隨地睇

如果日本呢對又贏咁西本真係dum春 差佢一個創造歷史超級賽日本大滿貫

呢場應該都幾惡打

日本冇咩機會贏

五場最想睇就係男雙
屌你決賽黎又唔撚播明明之前都唔係咁今年變到咁撚閪 唯有上網睇

靠印尼仔打救西本

臭閪tvb 不意外

頭post 啦

睇唔到

Dll app就睇到 好順

咩app? Thanks

頭ぽst個抓飯直播

ios 有冇？

IPhone block咗

日本開始露破綻

mytv super終於有作用

Indo件衫又幾靚

係架

🐝🐝

佢哋成日整埋啲蜜蜂衫 全部都間條

田園啟悟

田園物語

又係爛地墊. 真系好危險